牛丸個垃圾，今天冠軍恆大

從沉溺中結疤 再發芽